%!TEX root = ../../main.tex

\chapter{Evaluation}

Die Evaluierung des zuvor entwickelten Prototyps wurde mittels eines Usability-Tests
mit sechs Probanden, die in drei Paare aufgeteilt wurden, durchgeführt.
Hierzu wurde der Prototyp von den unterschiedlich erfahrenen
Benutzerpaaren vollständig zur Durchführung der \ac{ADM} genutzt.
Anschließend wurden die Beobachtungen aus den Tests und die Ergebnisse der anschließenden
Befragung der Benutzer dazu genutzt, um die Eignung des Prototypen für seinen
Anwendungszweck zu bewerten und mögliche Verbesserungen zu Identifizieren.

\input{src/4_evaluation/probanden.tex}
\input{src/4_evaluation/aufgabenstellung.tex}
\input{src/4_evaluation/durchfuehrung.tex}
\input{src/4_evaluation/beobachtungen/main.tex}
\input{src/4_evaluation/diskussion.tex}
